屌你老母覺唔覺"一人一個" po，一定會有弱智講點解無人講

仆你個街追PO得唔得啊！你老母樓上講左三四次，廢嘅，唔撚人係人嚟

好，你話有追po，咁姐係盲架啦

我屌，見到呢d人就好想飛雷神去佢屋企

不停㩒撚住佢個頭撞落個keyboard 到，再cap低晒所有回覆係講過嘅落嚟，print出嚟浸下水捽落佢塊面到

真係好撚燥你地明唔明架姐

含家富貴啦！仆街！

負評囉！屌你老母盲俠

我屌，見到呢d人就好想飛雷神去佢屋企

你打出黎有冇打冷震
格住個moon都覺得你毒

無啊！仆街！

撐邊個，你講！

點解冇人講 '點解無人講嘅'

點解冇人認同樓豬嘅

話唔定佢用手機上連登
Btw最近有一人一個嗰啲PO咩

大把！

點解冇人講樓主1999

照撞手機keyboard!

認真 咩叫飛雷神 真心想知

隨意門d frd